{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019189?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 하단 E 팰리스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは13:00です。 ただし、ヤノルジャの予約とは別に、現場で追加の連泊費用20000ウォンが発生します。 宿泊料金は2人入室基準です。 パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 また、未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室は全客室2名基準であり、1名追加時に追加料金10,000ウォンが発生します。 8歳以上の追加人は大人扱いで、8歳未満の場合は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊費用はいくらですか？",
            "answer": "ヤノルジャの予約とは別に、現場で追加の連泊費用20000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認はどうすればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する問題はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室は何人基準ですか？",
            "answer": "客室は全客室2名基準であり、1名追加時に追加料金10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の追加人は大人扱いですか？",
            "answer": "8歳以上の追加人は大人扱いで、8歳未満の場合は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 374
    }
}